墳前沒有花 容我撥開沙土 用眼淚種些吧

長埋是你媽